破位啦，破位啦，全幅身家買跌！熊軍今次fatfat！

牛軍係要比人打死曬先識彈

收到，all in 牛

數錢機呢?
重有無數錢機?
我個部壞咗

數鬼數馬咩，唧車一車車咁計好過啦

比你

仲乜攞返沈門果部出嚟

沈門專用